第一次DIY angel eye

話說小弟第一次diy比較大工程既野
之前就由小既開始試起
基本換計油油隔之後就試換冇airbag既軚盤
搏個安搏咗好耐先搵到條線係邊

上youtube學以為好快點知就搞咗5個幾鐘
但係有d成功感既最後完成既時候
6000k 35w xenon

希望可以慢慢學多d野

巴打，求教學

料係邊買？淘寶？

支持
巴打住外國？

巴打住澳洲邊度？
買左d咩野返黎整？
我都想自己得閒執下部車

四眼db8整angel eyes又幾靚喎

正喎巴打 我都係DB8想學下點整

上外國網買但其實都係MADE IN TW

今次買個BRAND係MARS PERFORMANCE

多謝 係呀澳J

[member]PERTH 成組ANGEL EYE HEADLIGHT PROJECTOR 買[ 定你話前前後後加埋 /member]

DC2 來架

sor 可能因為冇影車身

睇完以為好快整好點知整左5個幾鐘

我想知前前後後加埋

軚盤 天使眼燈罩 燈 波棍頭 短波棍 風隔 cvjoint (中文唔知係咩 ) 喇叭 包住支棍個波箱皮 喉 門鎖

有d係壞左有d係貪靚

我部車central lock都壞左
最後張相

central lock好平 我係ebay買2aud

香港整係咪犯法

睇完 巴打係成隻頭燈買返黎換

香港唔清楚

係呀 成隻眼罩買返來換 所以要拆bumper
不過要留意條片係美國車 有d野唔同 底盤個2粒screw可以唔洗拆

本身都想買specD 但美國運費貴到仆街